% Created 2023-02-13 Mon 13:51
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{Philip Sokolov}
\date{Maandag 13 Februari 13:00}
\title{Notule vergadering (februari)}
\hypersetup{
 pdfauthor={Philip Sokolov},
 pdftitle={Notule vergadering (februari)},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.2 (Org mode 9.5.5)}, 
 pdflang={Dutch}}
\begin{document}

\maketitle
\section{Agenda (Daphne voorzitter via whatsapp)}
\label{sec:org07a6ff0}
\begin{quote}
dus voor morgen: plantjesoplossing, zijn er benodigdheden die we nog
moeten regelen, opzetje maken voor de promo, nog andere praktische
details?
\end{quote}
\section{Plantjes}
\label{sec:org1069ec9}
\subsection{Pres}
\label{sec:org1c84bca}
\subsubsection{Moet echt wel goed kunnen}
\label{sec:orgf30901f}
Er zijn genoeg mensen tussen het hokcollectief, deze comissie, en het bestuur.

Daarbij moet het verantwoordelijkheidsgevoel toch wel heel slecht zijn
als dit niet eens gedaan kan worden.

Daarbij kan het ook een stok achter de deur zijn voor het behouden van
het hokleven.
\subsection{Onderhouds arme planten}
\label{sec:org8cca98c}
\subsubsection{Cactus}
\label{sec:org92ac003}
Naja echt helemaal niks.
\subsubsection{Vetplanten}
\label{sec:org4c76256}
Ook moeilijk dood te maken.
\subsubsection{Orchidee}
\label{sec:org266875c}
Gaan juist goed op verwaarlozing (mits genoeg zonlicht).
\subsubsection{Kamerplanten in het algemeen}
\label{sec:org1c311b9}
Je moet toch wel echt heel erg je best doen als je een kamerplant wilt
vermoorden.
\subsubsection{Ecosfeer}
\label{sec:org94d6597}
Voordelen: Is een gesloten systeem dus zou geen onderhoud moeten
behoeven, buiten zonlicht om.

Nadelen: Te moeilijk.
\subsection{Sourcing}
\label{sec:org226cfb9}
Zelf stekken (nog beter dan rejects proberen te kopen).
\subsection{Activiteit}
\label{sec:org54b00a7}
Anders wordt het gewoon een adopteer een plant dag. Waarbij je een pot
kan gaan versieren.

\section{Andere activiteiten benodigheden}
\label{sec:org8e35d71}
\subsection{Garen voor de kledingrepareer dag van Daphne}
\label{sec:orgb065b4d}
Zelf kijken wat we kunnen regelen aan garen.
\subsection{Philips hokdag}
\label{sec:org9e9758f}
Gewoon playlist. Documentaire kijken (eventueel huren). Wat wel nodig
is is de capaciteit om beeld te tonen.
\subsection{Remy}
\label{sec:org91929c3}
Remy heeft een checklist. Banken hebben een systeem. (Philip: nee dat
is geforceerd door de EU).

\section{Opzet promo}
\label{sec:org19161f3}
Volgende vergadering.

\section{Volgende vergadering}
\label{sec:org1a0fe9b}
Whatsapp Poll.

\section{Wat er ter tafel komt}
\label{sec:orge126d11}
Geen verdere punten.
\end{document}